Tweetomat napisany na bazy danych przez Krzysztofa Piecucha.
Tweetomat pobiera fanow kont w bazie danych i retweetuje tych,
ktorzy maja najwiecej fanow, a suma ilosci ich srednich postow 
dziennie nie jest zbyt duza.
Problem jest wtedy, kiedy kaze mu sie pobrac fanow jakiejs gwiazdy - 
przy Justinie Bieberze nie daje rady, bo kiedy zaczyna pobierac fanow to 
twitter obcina transfer, ktory przydzielil programowi na kazdy kwadrans.
Mozna by to ominac kazac mu pobierac tylko liczbe fanow, ale to w przyszlosci.

Program dziala na studentsie, laczy sie z baza labdb bd
